<resources>
    <string name="app_name">Dźwiękowy Bieg Bez Końca</string>
    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="previous">Wstecz</string>

    <!-- Init Fragment-->
    <string name="if_message">Witamy w dźwiękowej grze typu endless runner. Przewiń, aby poruszać się po menu. Stuknij aby usłyszeć informacje ponownie.</string>
    <!-- Start Game Fragment-->
    <!-- No of Tracks Fragment-->
    <string name="notf_message">Tory. Stuknij dwukrotnie aby zmienić liczbę torów w grze.</string>
    <string name="notf_min">Osiągnąłeś minimalną liczbę torów.</string>
    <!-- Volume Fragment-->
    <string name="vf_message">Volume. Double tap to change volume.</string>
    <string name="vf_message2">Swipe to change volume. Double tap to save and go back to menu.</string>
    <string name="vf_max">You already have maximum volume.</string>
    <string name="vf_min">You already have minimum volume.</string>
    <!-- Frequency Fragment-->
    <string name="ff_max">Osiągnąłeś minimalną liczbę obiektów.</string>
    <string name="ff_min">Osiągnąłeś maksymalną liczbę obiektów.</string>
    <!-- Control Fragment-->
    <string name="cf_message">Sterowanie. Stuknij dwukrotnie aby zmienić sterowanie.</string>
    <string name="cf_message2">Przewiń aby zminić sterowanie. Stuknij dwukrotnie aby zapisać i powrócić do menu.</string>
    <string name="cf_option0">Przewijanie</string>
    <string name="cf_option1">Akcelerometr</string>
    <string name="cf_option2">Rozpoznawanie mowy</string>
    <string name="cf_option3">Stukanie po bokach ekranu</string>
    <!-- Enable Stop Fragment-->
    <string name="esf_message_enabled">Wyłącz zatrzymywanie przed przeszkodą. Stuknij dwukrotnie aby wyłączyć zatrzymywanie przed przeszkodą.</string>
    <!-- Language Fragment-->
    <string name="lf_message">Język. Stuknij dwukrotnie aby zmienić język.</string>
    <!-- Start Tutorial Fragment-->
    <!-- Exit Fragment-->
    <string name="ef_message">Wyjście. Stuknij dwukrotnie aby wyjść z gry.</string>

    <!-- Shared preferences -->
    <string name="settings_volume">volume</string>
    <string name="settings_no_of_objects">frequency</string>
    <string name="settings_no_of_tracks">tracks</string>
    <string name="settings_control">control</string>
    <string name="settings_stop_enable">stop</string>
    <string name="settings_language">language</string>
    <string name="sgf_message">Rozpocznij grę. Stuknij dwukrotnie aby rozpocząć grę.</string>
    <string name="notf_message2">Przewiń aby zmienić liczbę torów. Stuknij dwukrotnie aby zapisać i wrócić do menu.</string>
    <string name="notf_max">Osiągnąłeś maksymalną liczbę torów.</string>
    <string name="ff_message">Obiekty. Stuknij dwukrotnie aby zmienić liczbę obiektów pojawiających się na minutę.</string>
    <string name="ff_message2">Przewiń aby zmienić liczbę obiektów pojawiających się na minutę. Stuknij dwukrotnie aby zapisać i wrócić do menu.</string>
    <string name="esf_message_disabled">Włącz zatrzymywanie przed przeszkodą. Stuknij dwukrotnie aby włączyć zatrzymywanie przed przeszkodą.</string>
    <string name="lf_message2">Przewiń aby zmienić język. Stuknij dwukrotnie aby zapisać i powrócić do menu głównego.</string>
    <string name="stf_message">Samouczek. Stuknij dwukrotnie aby włączyć samouczek.</string>
    <string name="ma_exit_game">Aby wrócić do menu, dotknij ekranu czterema palcami.</string>

    <string name="tut_part0">Witamy w samouczku. Nauczymy cię tutaj jak grać w grę. W trakcie gry będziesz słyszeć jeden z trzech typów dźwięków, każdy symbolizujący jeden typ obiektu - przeszkodę, życie lub punkt.
        Musisz unikać przeszkód. Jeśli nie uda ci się uniknąć przeszkody, stracisz jedno życie. Możesz zdobywać dodatkowe życia, aby grać dłużej.
        Możesz zdobywać punkty, aby uzyskać lepszy wynik.
        Za chwilę usłyszysz dźwięk, który symbolizuje przeszkodę.
        Przeszkoda będzie umieszczona na tym samym torze co ty. Usłyszysz dźwięk w obu słuchawkach.</string>
    <string name="tut_part0_swipe">Przesuń palcem od prawej do lewej strony, aby zmienić tor na prawy i uciec od przeszkody. </string>
    <string name="tut_part0_tap">Stuknij po prawej stronie ekranu, aby zmienić tor na prawy i uciec od przeszkody. </string>
    <string name="tut_part0_sensor">Przechyl urządzenie w prawo, aby zmienić tor na prawy i uciec od przeszkody. </string>

    <string name="tut_part0_end">Gratulacje. Udało Ci się uciec!</string>

    <string name="tut_part1">Masz włączone zatrzymywanie przed obiektem. Nauczymy cię teraz jak kontynuować grę, gdy pojawi się obiekt.
        Ta część będzie pomijana w dalszej części samouczka. W trakcie gry musisz potwierdzać kontynuację gry przy obiekcie każdego typu.</string>
    <string name="tut_part1_swipe">Przesuń palcem po ekranie w górę lub w dół, aby kontynuować grę.</string>
    <string name="tut_part1_tap">Przytrzymaj długo palec na ekranie, aby kontynuować grę.</string>
    <string name="tut_part1_sensor">Przechyl urządzenie w przód a następnie wróć do pierwotnej pozycji, aby kontynuować grę.</string>

    <string name="tut_part2"> Za chwilę usłyszysz dźwięk symbolizujący punkt. Będzie umieszczony na torze po twojej lewej stronie.
        Powinieneś usłyszeć dźwięk jedynie w lewej słuchawce.</string>

    <string name="tut_part2_swipe">Przesuń palcem od lewej do prawej strony, aby zmienić tor na lewy i zdobyć punkt. </string>
    <string name="tut_part2_tap">Stuknij po lewej stronie ekranu, aby zmienić tor na lewy i zdobyć punkt. </string>
    <string name="tut_part2_sensor">Przechyl urządzenie w lewo, aby zmienić tor na lewy i zdobyć punkt. </string>

    <string name="tut_part2_end">Gratulacje. Masz jeden punkt!</string>

    <string name="tut_part3"> Za chwilę usłyszysz dźwięk symbolizujący dodatkowe życie. Przemieść się, aby je zdobyć.</string>
    <string name="tut_part3_end">Niesamowite. Nie ma już nic więcej do nauki. Będziesz przeniesiony do menu głównego.</string>

    <string name="game_over">Koniec gry.</string>
    <string name="add_life">Życia: </string>
    <string name="add_point">Punkty: </string>
</resources>